好多ＬＯＬ比賽

首先英皇進行中
然後又有red bull進行中

之後有全港英雄聯盟大專盃2017接受報名

最搞勁係科晉電競百萬元獎學金銅學盃，報左佢個課程先可以參賽

電莖

讀書啦 仲玩

都見好多人參加英皇